新冠肺炎=紅藍絲，武漢肺炎=黃絲，支那肺炎=勇武

不服來辦，屌你老母

樓主好野

辯

再講新冠肺炎即block / c了

咁Coronavirus 2019呢

中立撚

五漢廢言

武漢沙士